膊頭有花既入哂黎，對家想製造「年輕人拒絕對話」既輿論，令下次升級出師無名

好多人笑鳩林鄭「仲唔知今次無大台」「仲想玩雨革2.0」，但其實背後有陰謀。

立法會一役，分化唔到勇武同和理非既主因：林鄭一直無正面回應訴求。

而家放哂風透過高教界搵大學生對話，雖然明眼人一睇就知做show，但下次升級就唔知搵咩旗號好

今次要認真d拆

我無野講

Push

既然佢話會尊重民意，行得正企得正，
點解唔可以公開對話？

推，唔好再打飛機笑鳩林鄭唔知無大台

佢會直接無視你，然後你下次再玩暴力果陣就「深感遺憾，我已經盡力與年輕人溝通」
呢個時候如果我地只係答「林鄭雖然肯對話，但拒絕公開對話，所以我地就升級」，唔夠打輿論

睇佢有咩講
我無野講

下？其實佢唔公開對話呢一點已經夠啦，佢要求公開對話但大學生拒絕就話係藉口姐

總之好簡單，5大訴求

佢連律政司/鬼佬警司呢啲大大個condom都唔棄，我諗佢都唔好意思話已經妥協

cctvb一黎就話“林鄭約學生會面 學生拒絕”

邊有拒絕對話
係佢拒絕對話喎

民主對話必須公開

企硬回應5大訴求

Exactly對家策略

其實好明顯嘅離間計，同UST閉門傾
要拆唔難，UST學生會主動出聲名邀請林鄭開門會見，叫埋記者來直播

我提議反約返林鄭

CCCTVB算鳩數啦
我地一直只係要個5樣野
唔洗講咁多

Yes, 但出面好多人仲笑緊林鄭唔知無大台，唔夠危機感

直接回覆5大 yes or no 既訴求，其實已經好清晰

你定d黎啦
而家香港人好清楚只係個5樣野
林鄭你咪撚講咁多廢話

連公開對話都做唔到，好難相信佢有對話嘅誠意

不過feel到個仆街政府章法高左小小

只要八大齊心話公開拎出黎傾就得啦

叫林鄭上我哋Babykingdom傾

佢直接落區公開對話

唔公開，入去偷拍條八婆，
可能仲有用

學術討論：點會有問題，唔係咁咩？

唔落既即係無誠意

依家要做既就係將個輿論引渡去柒婆唔敢同香港市民公開會面
正面固應市民

不過要趁快手，反客為主叫佢出來傾，打亂佢下一步

叫班示威者搵日黎多次示威
今次係班示威者搭定個台叫佢上黎傾

不過只要佢夠guts一個人行上個台，已經贏左，而下面班示威者根本無人有資格可以代表到同佢傾

不過公務員出身既人，就係無呢個膽色

政府策略好簡單，逐小分化

暫緩-令x%人收貨
讉責暴力-令y%人收貨
與年輕人對話-令z%人收貨

直至到我地越黎越少人

怒推

學生放暑假

要傾就去示威區傾

我淨係覺得你咁多人唔搵，唔搵下死士父母，唔搵下被捕人士，佢地實係示威者啦

無啦啦走去搵科大su

學阿邊個廢老話，九唔搭八

你幅圖無錯，所以對家策略就係想慢慢磨走班「和理非」

我地組織返公民大會

最少要有八大代表，專業界別，同公民自發參與

地點可以揀煲底/添馬公園/大學會堂

唔應佢係做得啱喎，
第一要閉門就擺明係身有屎，
第二UST講得啱，佢代表唔到全部人

識玩嘅應該就而家集合N大學生會聯署要求要同777公開對話，同接達正大訴求，
搞到佢應承又唔係唔應承又唔係

示威者同遊行人士唔係全部都係科大人
根據冇可能聆聽市民心聲

另外，林鄭一直與高官、建制議員及其他人閉門會議亦係市民不滿原因

而家唔係求其見左面就解決到問題
係要公開地討論先叫尊重市民

科大咪已經拆左
都話佢代表唔到民意,點派代表同你傾
要傾就要公開咁傾

唔建議變相再組大台

但覺得文宣要認真諗諗點拆

走入皇后碼頭，好打得

同黃藍絲一齊對話, 佢拒絕, 黃藍絲一齊嬲

好簡單姐

林鄭想將反送中示威=年輕人/學生，意圖暗示只有年青人先反政府，分化世代意識。

咁不對話既原因就理直氣壯 : 不要標籤學生同年青人，而家係成個社會不分年齡階層反對你，所以要傾就成個社會傾。

科大學生會回應十分正確

閉門對話有咩唔俾得人知

林鄭拒絕公開對話反客為主

無大台，係平台

counter offer 佢嘅分化，佢一係就來公民大會，唔好玩逐個見面

其實有一招，打稻草人
唔係講輿論上去砌佢隻豬
而係幫敵人做隻稻草人黎打

我地策略都可以好簡單，四大訴求，
無須對話

之前啲鋪都講過啦
就算公開對話佢都會反口繼續做佢要做既野，但佢好似之前咁做咪即係繼續撥火

依家唔係淨係大學生想同佢對話喎
所有年齡層都要求佢溝通
遊行示威老幼都有
即使係十幾二十幾，都有人唔係大學生
淨係閉門同大學生訓話完就當做咗
定係蠢到以為所以不滿你嘅都係大學生
其他人死晒呀？

反客為主 自己開場玩鴻門宴
邀請市民出席千人大會
佢黎唔黎自便

閉你老母，同林鄭公開談判

訴求已經講曬, 對咩話???

咁BOOK定場，開個日子
請佢去公開同後生仔對話

八大學生聯署開記照邀請番777開個公開對話
射番個波比佢有無得諗

可以答：可以對話，另外，對話形式由年輕人決定

咁就無拒絕對家

講初心

順水推舟！搞個公眾論壇！叫佢出黎！

咁咪好 有理由繼續反落去

學生會咪答左佢要陽光對話
因為持分者唔同 唔係得學生

我覺得佢地答得幾好

而且5大訴求 全部都係yes no question 冇需要還價協商

立法會劉馬車講得岩 一好似雨革咁輸 成個公民社會就會輸十年

我冇野講

想要戰勝敵人首先要熟悉敵人
除左敵人既思維邏輯仲有佢地既行動手法

啱呀

對

至少答應兩項訴求先再會面
證明佢係有誠意傾嘅

打得贏輿論未必等於形勢有利我地
首先，明眼人一睇就知7婆呢招係PR
其次係就當佢肯公開對話，
咁樣等於擺班大學生上枱，又想用ust搞分化
我地撐到咁耐主要都係因為係無領袖，
佢一路都搵唔到人同佢做埋場show
同埋比班大學生同林鄭對話未必係好事
一來佢地的確唔係領袖，
二來佢地始終入世未深，未必即場應付到7婆啲陰招

反送中明明有各界人士表態，憑乜撚野淨係邀請大學生
而且似乎淨係請ust?

我諗科大學生會嘅回應都係拆緊呢幾點
唔好太比輿論牽制到決定

我建議科大學生會開記者會交代事件
咁個效果差好遠 開記者會cctvb都無得唔報
開佐記者會 好多人就知咩事 唔比對家製造輿論

事後無得老屈

唔撚洗理
記住初衷就得

其餘8大學生會接受左林狗邀請？
一句聲都冇出？

唔一定要代表，佢自己起台上面
示威者起下面即場傾好講乜
再由泛民議員出面上去代言
回應林鄭出招繼續由示威者決定
有需要又叫議員代言
同時下面再傾下個議題講乜

科大學生會班同學仔都已經講得好清楚啦喎

1）係要公開唔係閉門對話
2）五大訴求其實已經擺晒出黎，係淋奠未撚回應過
3）持份者唔係淨係得學生

佢製造白色恐怖 仲唔係理由？

推

但每一步都柒到唔敢睇

搵間大學 e.g. 科大, 中大
開個大既廣場大會
大家一齊問

其實科大可以玩野，對話照舊，然後到時叫哂記者黎到
如果林鄭到時即走，咁咪顯得有問題嘅係林鄭

所以咪贏左膠保育撚囉
睇下今次又點

呢個可以一試

個場book大d 大家crowd fund

記得客席數夠人頭留夠位 7婆應該點都有幾條跟班會要帶去

唔係得學界 係香港人！！！！

直接去維園時事論壇啦

調返轉約佢公開對話
然後係佢唔肯

而家林鄭既策略係想屈我地做「林鄭」，將佢以前既固執標籤加番落我地度

我無野講
推

cctvb好似仲有好多ad咁喎

- 把會談公開
- 唔准背稿答問題

係大球場搞閉門會議
邀請幾萬個人一齊去開會再加即時直播
咁我就buy了

回應左訴求咪對話囉

科大既回覆夠曬大方得體
我地係一班人 唔係只係得一個團體 唔可以代表其他持分者

要傾就要公開傾

仲論壇學界玩意咩

要開就開批鬥大會啦

好簡單啫, 鴻門宴!! 我無野講

yes
從一開始已經講晒訴求 係佢選擇性失聰姐

手足意見更好!

反客爲主
學生自己組織會面
邀請社會各界代表
最後邀請林鄭去
佢9成扮忙唔肯
我地就可以屈返佢唔願意溝通

各大 SU 自上門要求公開對話, 攞返個道德高地先

直接喺佢辦公室樓下
隔住鐵閘對話直播出街又得唔得？
大家可以面對面傾，又唔怕有人郁到佢

我無嘢講

book 乜鬼野場，叫民陣去添馬公園set咪算啦

岩

自制林鄭答問大會

不談判!不談判!不談判!不談判!不談判!
無論公開定閉門都唔談判!!!
重申5大訢求
跟住
我無野講

公開對話
幾間大學學生會聯合起來,
放埋張椅係中間叫佢對話,
即時直播俾全世界知

要快d宣傳我地唔見既原因，我地5大訴求佢冇回應過，根本唔使傾，佢係要回應，唔係談判，更何況我地冇籌碼，談咩判？到時佢回應3個訴求我地就放棄2個？有野要談判咩？
但出面d人唔會咁諗，好多都會覺得學生要求多食住上!!所以再宣傳開去

我唔撈喇，良心過意唔去，唔想再做黑警

我入嚟都係想講呢樣
科大呢個聲明其實真係出得好好
最好幾間大學都用同樣條件，但唔同字眼出聲明

就算傾完,佢講番同樣既廢話都係冇用

唔傾: 我曾經想傾,但傾既人拒絕,你地冇理由
傾左: 我已經傾左,你地冇理由衝

所以最好方法我覺得係,更強硬表明,學生會只係佔民意極少部分
絕對唔可以代表任何一方,最多只能代表出席閉門會議成員
再問番林鄭點解唔肯公開討論,既然佢問心無愧

另外,如果林鄭想問意見,情況同建議,點解唔直接打個電話問就算
係要禁高調話有閉門會議,擺明想降溫分化身有屎

我地要答應對話 但一定要公開

要拎返個主導權

一邊拉人一邊話開會，擺明分化
直接回應五大訴求，否則免談

其實個問題係：市民嘅5大訴求已經好清淅表達，一次又一次遊行衝擊死諫，講來講去都係呢幾樣，林鄭要做嘅唔係同青年人對話扮溝通，係去「實際行動」去執行市民嘅要求！講多無謂，行動最實際！做唔到，就繼續運動！係咁多！聽撚到未？

我都覺得已經答得好好
係等林鄭點覆

認同

所以唔好用拒絕，要應承佢。但係時間，地點同安排我地話事。

係囉! 淋病到時唔蒞佢就解唔到話啦

傾咩先
一係撤一係唔撤
一係放一係唔放
傾完仲衰 我地下次行動就真係輸哂

我認同 對方係想咁樣製造輿論

但係點解69 612 616民情都冇大轉變
好大程度就係
本身香港人 個個都知政府擺明都係唔理市民意見
推送中 - 中聯辦閉門 , 連台灣都唔撚理
宣傳送中 - 只約見外國領事 律師? 你唔熟條例 我唔同你講咁多
100萬 200萬人遊行後 - 同建制閉門 後 推出「暫緩」, 唔理泛民

雖然 當日會上街既人 就算只計反送中 唔計其他政事
大部分其實都清楚 呢個政府 根本乜撚都唔同市民傾

但係 諗定多條路 加強自己既文宣都係好事黎
無謂比cctvb 又斷章取義

訴求清晰 只需公開回應 毋須任何形式會面

講得幾好。

完全係

呢條友永遠唔可以閉門傾

係我都唸到呢樣野各大專學生會一齊邀請佢

約曬八大，大專，公開討論，直播，加埋市民質詢環節
book埋場約佢條pk

到時佢唔出值就唔好再同我地講唔溝通

到時佢又做錄音機就集體離場抗議

對咩話 根本冇需要對話 講左要12345你無啦啦走去搵科大對話做乜 依家得科大搞遊行？

就佢啦 屋企對出啦

下次大型集會起定個壇 (一張櫈、一個大聲公、一個名牌)
講明等條八婆落黎對話

搞掂

你喺同温層入面就覺得佢柒 出面不知有幾多人肯袋住先

係
我聽到打左個突
聽到內文先講閉門會面

其實ust回得好靚，根本睇傳媒點報，對住紅媒你做乜都冇用
屌返佢唔肯公開對話就夠

學界公開擺陣請林鄭黎開會！佢夠唔夠膽黎丫？

文宣好重要

8大su聯合邀請等佢黎

雖然陳雲成日唔食藥但今次OK...
大學學生會最多只可以話轉達訴求, 無得談判, 亦唔可能控制民間運動

陳雲：切勿談判、拒絕代表、不信承諾

一、切勿談判：絕對不可進入任何拖延時間而令自己情緒平復及場地局部恢復日常秩序而令在場者被瓦解及司法報復的談判。不要以台灣的太陽花運動為榜樣，而那是個失敗的運動。

二、拒絕一切代表：絕對不可以信任任何議會代表或民間代表。任何人如果代理這場談判，都會冒著難以估計的政治道德風險，因為你面對的是毫無原則的、隨時背信棄義的中共及港共。

三、不可信任任何政府元首或政府部門的口頭承諾，這些是政府的城下之盟，他們可以隨時反悔而撲殺而毫不影響政府的道德立場。

From Wan Chin

我冇野講

關埋房門傾，講咗乜都任佢演繹
到時學生會實比佢過一幢

其實係
篇聲明我覺得已經清楚交待左
TBB要做新聞都係會照
唔洗理

門都唔夠贍開既政府
憑咩話自己願意溝通

連五大訴求都冇回應過, 仲有邊個想同開會

而家無人話唔傾
但閉門晒鳩氣

當年咪傾過

好易拆啫，所有年輕人去禮賓府要求和平對話，佢唔出嚟即係輪到佢「拒絕同年輕人對話」

林鄭想私了

其實唔洗搞代表
公開直播承諾五點要求
呢個就係民意
會都唔洗開

push
好多人太輕敵，唔好咁高估選民嘅IQ，中立嗰班連點解會面要公開都唔撚知

學生肯溝通喎，係要公開、搵多d其他界別同要政府回應訴求，係政府無膽之嘛

要幾無腦至會講得出呢個會俾人拎黎做話柄

應該同對家對話 最後不接受佢嘅建議
譴責對家對話內容不實際 要求公開對話

一定要煲大公開對話呢個訴求
其實依家唔只ust 其他U都可以主動邀請佢公開對話
佢想搵位入我地邊有咁易

首先，成件事零談判需要
成個6月都講緊既，撤回就撤回，冇第樣亦冇可能接受第樣

唔通同佢傾下我暫緩3個月之後先推
唔得，至少緩1年
大家打個和，9個月好冇

又唔通等條八婆黎談判一下告少你幾個人，交兩三件差佬出黎咩

根本就on99

拒絕對話咪拒絕對話, 五大訴求清清楚楚,照做就得

唔公開嗰下都知出師無名啦
佢仲當香港人係5年前咁無經驗
整色整水
宜家唔係堅決拒絕同佢對話
而係麻煩佢要對話既話就唔好高高在上既態度
公開並且回應訴求

唔好講個屈字
事實係佢唔肯就算到呢刻都係

公開信比個時間地點佢 搭好個音響 就咁放張來台櫈紙筆比佢 公開面對市民既訴求

搭好晒野 set deadline 唔嚟擺就

呢個好
好似城巿論壇咁
有冇大專學生會巴打諗諗呢個

死左人
點解唔同死者家屬對話先？L

冇人有資格代表群眾
傾你老母 我地寸步不讓

同意！

反要約 要求公開對話

佢要做戲，可以陪佢做
全程只堅持5點要求，其餘乜都唔講
大家鬥做錄音機，搞到台戲極之尷尬
佢出黎咁多次，好明顯佢控制自己既表情態度係十分弱，佢要出醜咪成全佢

如果佢在69前講暫緩

唔好話200萬人，有2萬人出黎都偷笑

冇上次
冇下次
從來只有一次, 五項訴求
講完
My way to highway.

雖然陳雲成日唔食藥但今次OK...
大學學生會最多只可以話轉達訴求, 無得談判, 亦唔可能控制民間運動

陳雲：切勿談判、拒絕代表、不信承諾

一、切勿談判：絕對不可進入任何拖延時間而令自己情緒平復及場地局部恢復日常秩序而令在場者被瓦解及司法報復的談判。不要以台灣的太陽花運動為榜樣，而那是個失敗的運動。

二、拒絕一切代表：絕對不可以信任任何議會代表或民間代表。任何人如果代理這場談判，都會冒著難以估計的政治道德風險，因為你面對的是毫無原則的、隨時背信棄義的中共及港共。

三、不可信任任何政府元首或政府部門的口頭承諾，這些是政府的城下之盟，他們可以隨時反悔而撲殺而毫不影響政府的道德立場。

From Wan Chin

清拆囍帖街、佔領運動… 香港人見識過林鄭的「暫緩」慣技

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

一鼓作氣，再而衰，三而竭，林鄭是心明此道之人。公眾往往認為暫緩執行是釋出善意，其實對於一個執行政治任務的妹仔，今次再被派出處理政治炸彈，她很清楚所有的暫緩，都是為了打散群眾訴求無誤。

如果多年來香港人見識過這個慣犯的慣技，每次都繼續盲目相信，那麼輸掉香港的理由就是你自己，與人無尤了。

閉門show 你鐘意點咪點
第日西媒show哂林鄭點聆聽各方意見

咪雨傘番版

企硬五大訴求

只有5大訴求,絕不閉門會議

「傾」喎，咩係傾？
又傾又切，即係兩邊擺哂啲條件出黎，然後睇邊啲可以讓步，邊啲唔可以啦？
咁邊個決定5大條件邊一條可以讓步呀？科大學生會？大台？
咪玩啦，到時一定會分裂兩派：讓步派同堅持派，之後點？內閧。

定係你覺得一定唔可以讓步？如果係咁仲有乜好「傾」呀大佬

閉門對話
咪網絡大直播
學生幫手做傳聲

我冇嘢講

叫佢同我地200萬+4 面對面公開講!

講真佢咁負面個形象 點知佢閉門講咩都得啦
唔明佢講野做新聞係最好 想洗底都冇咁易啦 7婆

贊成，喺科學book個露天場，公開咁誠邀政府黎傾

同意
直頭唔可以談判
淨係得班學生又代表唔到全部民意
比泛民同7婆都有啲風險
因為民陣只係要求林鄭問責下台，而立法會宣言係要求雙普選
就算係公開對話，有泛民同各界人士，
都好容易比佢分散民意

大家誤會左
呢個係聽意見唔係談判
同佢講反送中盞佢笑柒你

科大

推依個，科大學生會諗諗。

book好場比佢，約埋記者，高調啲表明我地依邊願意你嚟傾。

假使政府講唔出席，都照擺好哂啲嘢喺度，坐哂學生會嘅人，約埋記者喺度等佢。

到時佢唔出席/ 夾硬堅持要閉門搞就好樣衰。

假使政府講唔出席，都照擺好哂啲嘢喺度，坐哂學生會嘅人，約埋記者喺度等佢。

可唔可以 tag 到777個page
用social media 整1人1信得唔得
唔需要多字
簡單一個原因，訴求就得

全部自清自己冇權代表示威者就得， 有嘢就公開回應

會唔會搵科大只係前戲
重頭戲可能已經內定左某一間大學既所謂學生會閉門會議
7婆見時機到就特然出新聞犒話已約時間見面時間上仲要好趕
象徵式見完就出黎UP兩句話話達成共識黎分化我地

agger，直接約返佢，穩幾個media live talk，如果佢唔夠薑，輿論就可以帶到去佢唔敢公開對話

唔洗傾, 無人可以代表200萬人,
200萬人一早已經共識左5大訴求, 你答你做定唔做5大訴求就得

覺得內閧又未至於
今次真係有史以來最團結
相信會傾得惦
死士都夾到出黎點會傾唔到

呢個唔錯 係傾就自己行上去
叫埋記者set埋直播
做好宣傳直接同人講佢話會黎對話
請埋唔同界別既人黎組成觀眾可以發問
唔單止八大學生 仲有專業人士 民主派 建制
咩醫生律師老師 請個做業界代表 父母親 老人家 親中 咁鍾意對話
佢唔出現咪佢柒
之後可以轉個theme 比大家表達訴求意見
係cam面前一人一句想同林鄭講既說話 etc

發夢個陣有諗過 佔領金鐘 然後大家一齊起個台
請曬所有記者傳謀 表示呢個台係用來同政府對話 請政府代表上來同我地傾
最好請多d紅媒來 等d廢老知道唔係我地想搞事
係政府完全漠視我地既民意 然後用廣播解釋成件事既來龍去脈
而我地 因為我發現其實好多廢老都係唔知我地點解要走出來 包括我親人都係 佢地只係透過電視見到我地出來示威同衝
同時比d廢老知道我地係真心為香港 唔係出來搞事同外國勢力
同埋呢家係政府係肯出來聽民意 加上我地要表達我地既誠意
逼政府出來同我地傾
最後一步就係搵人滲透入去班廢老既群入面 同廢老d語氣開post
特登話比佢地知政府真係唔敢出來傾
我地呢家既抗爭只係一個暫時 如果我地無辦法係立法會到贏到班保皇 話唔定下年 可能今年啊 又整個23條2.0或者送中2.0
所以我覺得最重要既係逆轉民意

公民大會有得諗, 比個日期佢set個雷台 邀請所有香港人出席

佢唔黎就係驚 唔敢直面民意

發夢有無諗過 佔領金鐘 然後大家一齊起個台
請曬所有記者傳謀 表示呢個台係用來同政府對話 請政府代表上來同我地傾
最好多d紅媒 等d廢老知道唔係我地想搞事
係政府完全漠視我地既民意 然後用廣播解釋成件事既來龍去脈
而我地 因為我發現其實好多廢老都係唔知我地點解要走出來 包括我親人都係 佢地只係透過電視見到我地出來示威同衝
同時比d廢老知道我地係真心為香港 唔係出來搞事同外國勢力
同埋呢家係政府係肯出來聽民意 加上我地要表達我地既誠意
逼政府出來同我地傾
最後一步就係搵人滲透入去班廢老既群入面 同廢老d語氣開post
特登話比佢地知政府真係唔敢出來傾
我地呢家既抗爭只係一個暫時 如果我地無辦法係立法會到贏到班保皇 話唔定下年 可能今年啊 又整個23條2.0或者送中2.0
所以我覺得最重要既係逆轉民意

叫佢落區對話啦
咁叻
學黃子華話齋
自己單槍匹馬落區
個人冇穿冇爛
咁就可以連任架啦

五大訴求冇回應就話要對話, 佢條數都幾好計

話政府鬼祟
當年689收5000萬都係閉門會議

係佢逐點回應五大訴求之前，根本冇討論既空間。而且就算佢下一步開大會/委員會/代表會咩都好，我地無必要入去湊人頭。大家緊記台灣228事件既歷史教訓。

我無野講

佢唔出席在座照討論

一於set個雷台比佢 佢咁打得

香港社會有知情權;
要防止英國走狗林鄭秘密賣國;
只邀科大不能服眾;
沒有理由不先邀議員;
閉門會議安全性不足

行得正企得正怕咩公開

或者可唔可以話已經唔承認林鄭
要傾就要搵佢後面果個傾

反客為主好似得
同

拆乜吖 話左無大台
又唔係班大學生主導場運動
搵啲無離啦更既人傾條毛咩

根本就唔應該談判
談判嘅先決條件係雙方有可能讓步
請問邊一樣訴求我地可以讓步？

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

同埋留意返民陣嘅第五個訴求係要求林鄭下台，而唔係雙普選
比泛民或其他人做代表都係有風險，因為談判本身就包含讓步嘅可能性

要記得立法會宣言！

要對話

但係要反客為主！八大聯合，加各民主派代表，及市民代表組合詳細係點再諗主動邀請林奠開公開會議，必須直播及有各傳媒記者在場如林奠拒絕，可大肆宣傳林奠拒絕與社會對話

仲要寫明日期，時間，地點，形式
好似英雄帖咁

多謝巴打意見。

不過我認為唔好，佢唔出席梗係咩都唔討論，全部各大學生會嘅人靜坐到個完結時間，之後完咗先接受記者訪問

咁先可以做出政府不願出嚟討論畫面

假設林鄭唔到，你自己一班學生討論，一啲話題性都無，帶動唔到輿論，唔會令人睇到個政府幾不願溝通

拒絕閉門會議

唔撚使傾，根本冇妥協空間

佢刻意約大學生，就係想將成個運動入學生數，我地要反被動為主動。邀約林鄭月娥公開對話，對香港不同群體一視同仁。

要推到科大SU見到！

公開對話都唔敢
不如係屋企開你問我答post算9數啦

我無野講 我唔解鎖 我要搵律師 唔好凶我 我投訴你

有咩問題，全部人都回應要佢正面回應五大訴求，佢唔回應即是無誠意，無誠意又點會出師無名

我哋自己去搵哂cctvb話佢想搵嘅全部界別一齊聯署邀請佢出嚟公開對話

叫科大開記者會，喺閉門會議前要求同林鄭公開先行會面商討交換誠意。如果三柒唔同意就係佢主動拒絕會議

你啱
佢唔嚟就坐到佢嚟
表達佢哂緊全香港人時間

問題係中間派同廢老唔係咁睇
佢地會覺得你班後生得些好意須回手，林鄭肯同你傾就傾啦，袋住先
班友永遠忽略重要細節又叻唔切，中咗伏先問點解會咁，所以永遠俾政府食住

push
我地有好多野同柒婆講

先過佢講先 但先覺得對話都好鬼

今次無大台 無人做代表傾

唔傾又驚 傾又驚

P牌仔高質回應

閉門算係咩！

推到比大家睇到！

推到比科大su睇到！！

UST搵埋其他大專學界一齊反邀林奠公開討話

佢就係知我地會唔對話
想同市民講我地唔對話啊

公年贏 字你輸
點玩落去

科大都公開回應左
講左要求係乜
林奠抛個波比科大 只會更加民憤
林奠係乜人 全香港都知
得藍絲唔知

推，啱！一定要照set好個場同搵晒啲記者嚟，最後真係冇人出現情況就好比艾未未諾貝爾和平獎咁落政府面。
學界再對傳媒重申香港人嘅五大訴求

係咪要學聯搞返個記招 要求公開對話

有咩好傾 就係得5個要求 講咗成個6月都未聽到？

八大學生會聯合記招

而且一定要講明唔只ust
仲有一大堆嘅名單：
例如大律師公會…

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

我地set台俾佢來乜都傾唔成好過佢set台我地唔埋台傾

輿論問題

所以係要反客為主，自己搞聆聽會，唔傾
公開要佢決定聽定唔聽，但聽唔聽都有代價
唔好談判，更唔好畀任何組織去談判

類似呢個，但呢個樓主傻左，唔應該係談判，應該係聆聽會，但方向正確
閉你老母，同林鄭公開談判

政府閉門造車，唔見得光

1. 市民 五訴求已經好清晰
無需要再閉門傾d咩
一係yes 一係no
強調 閉門=俾人屈鳩+分化

2. 攪場 公開討論會
反邀請 林鄭 地點保安 可以你任揀
但係形式/參與人士就我地揀，仲要直播

佢地又唔可以話 個環境唔安全/唔適合討論
我地又控制到唔會變左另一場 政治show
有咩就三口六面講清楚囉

如果佢唔黎/黎左又廢up，都係我地贏 輿論

Btw, 上面兩個step, 中間設死線

要傾就同200萬人傾，即係直接回應五大訴求

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 (唔使扮好人套料) 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

直接講做定唔做

連少少釋出善意既行動都冇

記者會你都講曬 其實有咩好傾

淨係揾ust咁偏章
最起碼揾齊八大啦

我會答傾ok, 但我已經唔承認你，你亦深知自己已經管唔到香港，要傾就應該同合適既人傾不是你

再拋D佢唔會應承既前設去證明佢根本唔係有心傾
佢伸個頭出黎就打兩下啦，又無蝕底

開天殺價落地還錢啫，佢制咪食住上無壞
最尾只講翻五點比林狗9覆，然後起身走人bye

連登仔咁中意trump點解唔學下佢

佢要聽年青人意見呀嘛
要見咪見晒全港大學學生會囉
最緊要有記者直播

好好啊，我地可以比d創意化解
一句話唔傾嘥晒個機會

無錯, 一傾就算對家完全唔回應你5大訴求
一定先輸晒班中間派甚至淺黃

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

babykingdom香討u枉都要有位

傾佢老母咩
到時傾咪又係講廢話

有心就自己回應五大訴求

巴打咁講不無道理，政府依家想營造一種我肯同你傾，係你地唔接受jar既
態度，目的有二：一營造納民意形象，二醜化我地，塑造我地好任性既形象，更者令我地失去一D原本支持政府再轉黎支持我地既人。

但個人認為，我地一直只有五個訴求，一直無變。佢一定全部接受一係繼續同我地對抗。
至於出師方面，如果你淨講反送中既話，的確，只要政府一日唔恢復二讀，我地都好難出師。(講到呢到我真係好對唔住犧牲左既義士，我都唔知何年何日先達成佢地願望)。但係，香港社會仍然存在好多唔公平既事，我地要繼續抗爭，遊行。利用依家大家團結既氛圍，重奪返失去既野先。同時我地要不斷反思，調整策略，希望係下次抗爭時容易對付政府。

要針對返我地既訴求已經好清楚
文宣要強調係政府/林奠唔正面回應

下次我地出嚟擺定個台，劃條界出嚟剩係企左邊area 空曬右邊啲位等林鄭落嚟公開對話，咁樣成個畫面都好睇，我地係公開和平咁等林鄭嚟同我地傾，佢想帶幾多人嚟都得

伸請不反對通知書
全民參與

攞五大訴求車落佢塊面度
乜都唔洗傾
應承就得

推
返轉頭八大邀請林奠對話
預埋i大同中學生
重申五大訴求

同佢講五大訴求放左係到
直接回應左先再對話

大是大非面前無談判可能
不是不想退是因為無法退

推俾多啲人知點拆

約佢亞皆老街彌敦道交界、一張櫈、五條問題、邀請全港人圍觀

一句講晒
唔回應訴求就我冇野講！

今次好多人都明同企硬，成件事大家立場都好一致，冇咁易分化到！

只係要求一個條件：對話要公開。

對面應承即該開波。

反邀請佢去政總公園公開對話
唔肯就係佢拒絕對話
Set個佢一定會咁做嘅會面條件就得

叫佢學下舊老細擔摺凳落區

當初大大聲話主流民意唔妥佢就辭職
而家叫佢躝，佢又講咗啲咩？
同呢啲賤人對話有咩意義？

唔好中佢圈套
佢就係想扮對話扮和解去distract件事
件事就係全香港人俾足時間佢都冇回應過
應該更強烈譴責佢冇回應過訴求唔好諗住出黎假惺惺扮好人

企硬！take野衰硬！

都幾明顯，狗改不了吃屎，政府只會出陰招

一日唔回應訴求都唔可以對話！！

聽我講一次！！

2014就係電視對話令成個雨傘收皮！！

同一招唔好中第二次

佢搞小動作秘密對話就係想你地中計話「好丫，咁公開對話丫」然後就玩完架喇！

同全世界講，你想傾都得，但全世界都要睇撚住

見乜鳩, 回應咗200萬市民訴求未?未就回應咗先
學生不代表我, 要見就200萬人一齊見

佢事後可能會咁做
但我絕對相信佢智力唔可以事前咁樣set局

只要我地造到個環境係我地好和平咁等佢落嚟，只要佢一嚟我地就肯同佢Connect，嗰畫面好睇，打輿輪戰都易好多，人地好難搵位入我地。
文宣出聲明，通知傳謀，或者我地可以登廣告公開邀請林鄭，只要逼佢出嚟公開討論，我地就贏。
同時我地要強調我地係冇大台，冇組織，我地只係一班想發聲但一直被無視，渴求溝通嘅香港市民。

年輕人拒絕對話?唔好笑大人個口
由2月開始佢就冇同公眾傾過
佢依家有咩資格同籌碼同香港人傾?
你想傾就傾 唔想傾就唔傾?
五大訴求只有yes or no

全部yes or no, 除左下台一條變成選擇題如下

引咎辭職或2020雙普選

辭職代表唔肯搞、肯就即場全民投票決定

賭舖大我諗三百萬人港九出哂黎圍觀不是夢

香港得年輕人？教協 社福 記者唔使交待？點解凈係搵學界？grad左就唔年輕？

小弟愚見，佢玩PR輸打贏要，就不如將計就計，叫文宣出返張五大訴求嘅嘅各界文本出嚟打關公。
即係，要贏一齊贏，要對話，一齊對話。
支持公開公証對話，最好要公開聽證會，誠邀各界別人士一齊對話解決五大訴求，有無巴絲補充

一係話我地拒絕談判
一係話傾完達成共識
橋唔怕舊

出多張打鳩屍屍TvB嘅長輩圖，指出大台斷章取義報導呢篇報導

反修例以來除左見到各大專院校嘅學生 更多嘅係我地見到好多各界別人士各個年紀嘅人一齊走上街頭 作為高教學生只係一小部分不敢居功 抗爭唔應該係學生嘅抗爭而係香港人嘅抗爭 訴求亦唔應該係學生嘅訴求而係香港人嘅訴求 既然係咁應該要齊上齊落 邀請各界一齊要求特首公開同市民對話

之前咁多次要求對話柒婆都唔理
而家攪到一鑊屎佢先話傾
根本唔撚使理佢
唔係年輕人唔想傾, 而係一開始柒婆已經閂埋門!
呢鋪已經去到咁盡, 人都死咗最少4個, 其實好有理由唔撚傾
堅持5大訴求!!

不能接受閉門對話
但公開覺得可以
反正唔傾都可以而家咁拖住你

學生不代表我, 直接將5大訴求搞全港公投就夠

唔係講笑
我哋同林鄭真係冇嘢好講
訴求很清楚，只是林鄭不行動

Bump

係! 又想拉一派打一派
200萬人唔係全部學生
而家淨係搵學生根本係想將茅頭對哂俾佢哋
無論傾成點, 其他市民都一定有唔同聲音
咁又分化成功

所以:
一係唔傾
一係擺張空櫈喺維園中間, 所有市民圍撚住佢同佢傾

同學千祈唔好做談判代表幫正苦接呢隻熱蕃薯

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

傾佢老味！
一閉門個幾個烈士真係死唔眼閉
仲有衝立法會嘅義士
暴動罪十年呀
你可以唔認同佢地
但唔可以俾依個垃圾政權分化

有否可能實際d

而且5點訴求的確強人所難
如果佢肯認三點 係咪都唔傾？
其實不是所有200萬都支持晒要足五大訴求

高官問責
成立獨立調查會。
雙方都不追究 特赦義士

你又制唔制？ 我制呀 贏唔可以贏晒

不過傾一定要過開

至於撒回 其實佢講到明任內停止有開送中條例運作
下任特首要再推送中 佢點管到 都無約束力。 唔通叫佢出本白皮書話永不推逃犯條例咩

開場劈友

應該反客為主，由我地反提出個時間地點，好似擺公開擂台咁請佢出黎同所有人對話，我地可以保證佢安全，咁就將個波拋返俾佢，佢黎唔黎都大鑊

照去 要求係公開 一開波講到明唔代表任何人 然後焗佢每一點回應

大學生代表唔到二百萬人
學生會回覆話佢自己冇資格就得

其實冇乜好傾 一係答應訴求 一係下次金鐘再見

都係個句，約佢會面，逐條逐條問返哂記者問過佢而佢又冇答既問題，最後應該會係同之前既記者會差唔多時間長度，可以就直播錄影，唔得就筆錄文宣，數一數佢答到幾多秒，咁咪大家都知佢有幾大決心同年輕人對話囉
唔洗人多都得，廢事人地又話人多怕危險，又乜又物

約佢公開對話
唔出現/冇達成所有訴求=宣戰

重申5大訴求

勿忘初衷

無需討論

回覆唔洗長，一句拒絕閉門對話就ok，等cctvb唔可以spin去第二樣拒絕對話嘅原因

我都無野講

Ust已經開哂條件
不過要加多樣要立刻停止搜捕，否則談判破裂

我無嘢講

最緊要團結 公開回應個五大訴求就夠

認同，直情比個時間地點，到時就擺晒枱櫈，學生們坐响度等佢出現，叫埋傳媒，佢黎到就同佢講：我無資格代表民眾，佢唔黎就佢樣衰，收枱走

洗乜拆，佢唔肯公開對話
科大篇聲明大大力車落去

屌，叫林鄭直接去城市論壇傾仲好啦

你驚既
咪整一次遊行要求777同現場對話

你叫佢唔帶G4落嚟金鐘行一轉先講啦

科大只係唔想開閉門會議，大學生反要求要公開對話，但777拒絕

呢個講法得唔得？

會被tvb 影響到既人一早就已經反你哋反到青筋暴現。

會識得留意tvb 以外新聞既亦都一早明晒件事。